試舉香港政府落後既地方

人手一件一件去撈垃圾

2018年仲手寫抄牌

依家仲搞qr code

八達通仲未入Apple Pay Google Pay

香港落後到
個創科局究竟有咩作為

龜鐵八達通公司獨立王國嚟

智能手機都出到第10代
某啲部門仲用緊部爛鬼PDA

官員個腦

打完風未清理好哂市區就叫人返工

一人抄一架咪算係咁
上次見四個軍裝抄兩架車牌
屌你老尾我以為果兩架車藏毒咋

排費仲未可以網上買

架架車每年續牌
要換 QR code NFC 乜柒都好一年就換哂
嘟一嘟電子道路收費泊車收費抄牌乜都做到哂

Tesla加價

可以，不過要政府認證嗰兩間嘢嘅 ecert

外國一早已經電子抄牌，連早兩日睇新聞廣州抄牌係直接影相再出罰單，香港抄牌係街口抄第一架，其他車已經走晒

最鍾意就用公帑去外國考察參觀，但考察完返嚟就一啲改進都冇，再唔係再引入得人哋嘅科技嚟，已經變咗第三世界嘅科技

雜物阻街要充公會貼張紙，原來人地搣走或移開小小已經充公唔到

2010財爺派floppy

泊車

身份證得兩種性別，仲要冇得自己揀

支付寶唔流通

有乜柒係進步先得嫁

一部機乜都搞掂晒，香港仲要手寫而且劃圖，on9
支那都先進過香港

大陸1995年已經立法5日工作制,8小時工作

回西過廿年仲用英式點三八囉！！！！！！

紅星回西前攞晒彩，好失禮你班奶共犬呀！！！

好鍾意紙文件
唔電子化不特止
仲要print 個email 出來filing